我姓{-;-}，下個月生仔，叫乜好？

{-;-}

{-;-} Jr

戇鳩仔
因為老豆係戇鳩

{-;->

{-;-}(-

{-;-} "FUCK"